1137 會唔會係下一隻amazon?

1137 會唔會係下一隻amazon?

係低位買入1137,宜家已經有3倍回報了

in 1337 we trust